11月10恆指季檢

邊隻股會染藍?
- 2382 舜宇?
- 1211 比亞迪?
- 無 ?

邊隻股會被開除?
- 293 國泰?
- 992 聯想?
- 無?

992一早要out la

國泰點會out
2382換992最合理

Out 走992，入2382啦